msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: AffiliateWP - Multi Level Affiliates\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-11 16:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-19 06:52+1000\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: affiliatewp-multi-level-affiliates.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/class-licenses.php:262
msgid "Your license is valid"
msgstr "您的许可有效"

#: includes/class-licenses.php:273
msgid "Your license is invalid"
msgstr "您的许可证无效"

#: includes/class-licenses.php:278
msgid ""
"Your license has expired. Plugin features remain enabled but auto updates "
"are disabled<br><a href=\"https://www.clickstudio.com.au/checkout/?"
"edd_license_key="
msgstr ""
"您的许可证已过期。 插件功能保持启用状态，但自动更新已禁用<br> <a href "
"=“https://www.clickstudio.com.au/checkout/?edd_license_key="

#: includes/class-licenses.php:286
msgid "Enter your license key and save the settings to activate."
msgstr "输入您的许可证密钥并保存设置以激活。"

#: includes/class-licenses.php:292
msgid ""
"A licence was previously deactivated for this site. License activation is "
"now required to restore functionality."
msgstr "此网站先前已停用许可证。 许可证激活现在需要恢复功能。"

#: includes/class-licenses.php:300
msgid ""
"Deactivating your license on this site will disable all plugin features. Be "
"careful!"
msgstr "在此网站上停用许可证将禁用所有插件功能。 小心！"

#: includes/class-licenses.php:304
msgid "An activated license is required to enable plugin features."
msgstr "激活的许可证需要启用插件功能。"

#: includes/class-updater.php:243
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s."
msgstr "新版本  %1$s  可用。 %2$s 查看版本 %3$s 详情 %4$s 。"

#: includes/class-updater.php:251
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s "
"or %5$supdate now%6$s."
msgstr ""
"有一个新的版本的 %1$s 可用。 %2$s  查看版本 %3$s  更新内容 %4$s   或者 %5$s  "
"现在更新 %6$s."

#: includes/class-updater.php:442
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "您没有权限安装插件更新"

#: includes/class-updater.php:442
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: plugin_core/class-hooks.php:359
msgid "MLA Charts"
msgstr "多层次直销 图表"

#: plugin_core/class-matrix.php:87
msgid "Referral generated by MLA global matrix"
msgstr "由多层次直销全局矩阵生成的推广"

#: plugin_core/class-notifications.php:30
msgid "MLA Registration (Affiliate) Subject"
msgstr "多层次直销 注册（联盟）主题"

#: plugin_core/class-notifications.php:37
msgid "Enable MLA Registration (Affiliate)"
msgstr "启用多层次直销注册（联盟）"

#: plugin_core/class-notifications.php:44
msgid "MLA Registration (Affiliate) Content"
msgstr "多层次直销 注册（联盟）内容"

#: plugin_core/class-notifications.php:51
msgid "MLA Registration (Referrer) Subject"
msgstr "多层次直销注册（推荐人）主题"

#: plugin_core/class-notifications.php:58
msgid "Enable MLA Registration (Referrer)"
msgstr "启用多层次直销注册（推荐人）"

#: plugin_core/class-notifications.php:65
msgid "MLA Registration (Referrer) Content"
msgstr "多层次直销注册（推荐人）内容"

#: plugin_core/class-notifications.php:72
msgid "MLA Registration (Team Leader) Subject"
msgstr "多层次直销 注册（团队负责人）主题"

#: plugin_core/class-notifications.php:79
msgid "Enable MLA Registration (Team Leader)"
msgstr "启用多层次直销注册（团队负责人）"

#: plugin_core/class-notifications.php:86
msgid "MLA Registration (Team Leader) Content"
msgstr "多层次直销注册（团队负责人）内容"

#: plugin_core/class-notifications.php:93
msgid "MLA Registration (Super Team Leader) Subject"
msgstr "多层次直销注册（超级团队负责人）主题"

#: plugin_core/class-notifications.php:100
msgid "Enable MLA Registration (Super Team Leader)"
msgstr "启用多层次直销注册（超级团队负责人）"

#: plugin_core/class-notifications.php:107
msgid "MLA Registration (Super Team Leader) Content"
msgstr "多层次直销注册（超级团队负责人）内容"

#: plugin_core/class-notifications.php:114
msgid "MLA Referral (Team Leader) Subject"
msgstr "多层次直销推荐（团队负责人）主题"

#: plugin_core/class-notifications.php:121
msgid "Enable MLA Referral (Team Leader)"
msgstr "启用多层次直销推广（团队负责人）"

#: plugin_core/class-notifications.php:128
msgid "MLA Referral (Team Leader) Content"
msgstr "多层次直销推荐（团队负责人）内容"

#: plugin_core/class-notifications.php:135
msgid "MLA Referral (Super Team Leader) Subject"
msgstr "多层次直销推荐（超级团队负责人）主题"

#: plugin_core/class-notifications.php:142
msgid "Enable MLA Referral (Super Team Leader)"
msgstr "启用多层次直销推广（超级团队负责人）"

#: plugin_core/class-notifications.php:149
msgid "MLA Referral (Super Team Leader) Content"
msgstr "多层次直销推荐（超级队长）内容"

#: plugin_core/class-notifications.php:241
msgid "MLA affiliate full name"
msgstr "多层次直销会员全名"

#: plugin_core/class-notifications.php:247
msgid "MLA affiliate contact details"
msgstr "多层次直销 联盟会员联系详情"

#: plugin_core/class-notifications.php:253
msgid "MLA Parent first name"
msgstr "多层次直销 父级的名字"

#: plugin_core/class-notifications.php:259
msgid "MLA Parent last name"
msgstr "多层次直销 父级的姓氏"

#: plugin_core/class-notifications.php:265
msgid "MLA Parent full name"
msgstr "多层次直销 父级全名"

#: plugin_core/class-notifications.php:271
msgid "MLA Parent contact details"
msgstr "多层次直销 父级联系方式"

#: plugin_core/class-notifications.php:277
msgid "MLA Team Leader first name"
msgstr "多层次直销 团队负责人的名字"

#: plugin_core/class-notifications.php:283
msgid "MLA Team Leader last name"
msgstr "多层次直销 团队负责人的姓氏"

#: plugin_core/class-notifications.php:289
msgid "MLA Team Leader full name"
msgstr "多层次直销 团队负责人全名"

#: plugin_core/class-notifications.php:295
msgid "MLA Team Leader contact details"
msgstr "多层次直销 团队负责人联系详情"

#: plugin_core/class-product-rates.php:45
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:52
msgid "MLA Product Rates"
msgstr "多层次直销 产品佣金"

#: plugin_core/class-product-rates.php:65
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:72
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:73
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:287
msgid "Global MLA Settings"
msgstr "通用多层次直销设置"

#: plugin_core/class-product-rates.php:67
#: plugin_core/class-product-rates.php:110
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:74
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:117
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:79
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:115
msgid "Disable referrals"
msgstr "禁用推广"

#: plugin_core/class-product-rates.php:72
#: plugin_core/class-product-rates.php:115
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:79
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:122
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:86
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:122
msgid "Rate Type"
msgstr "推广费类型"

#: plugin_core/class-product-rates.php:74
#: plugin_core/class-product-rates.php:117
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:81
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:124
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:87
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:123
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:341
msgid "Matrix Default"
msgstr "矩阵默认值"

#: plugin_core/class-product-rates.php:88
#: plugin_core/class-product-rates.php:130 plugin_core/class-referral.php:64
#: plugin_core/class-settings.php:880 plugin_core/integrations/class-edd.php:95
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:137
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:96
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:132
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:312
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:355
#: templates/dashboard-affiliate-rates.php:13
#: templates/dashboard-network-statistics.php:13
msgid "Level"
msgstr "层级"

#: plugin_core/class-product-rates.php:108
#: plugin_core/integrations/class-edd.php:115
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:330
msgid "MLA Settings"
msgstr "多层次直销 设置"

#: plugin_core/class-reports.php:29
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: plugin_core/class-reports.php:30
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: plugin_core/class-reports.php:31
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: plugin_core/class-reports.php:32
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: plugin_core/class-reports.php:33
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: plugin_core/class-reports.php:34
msgid "Last Month"
msgstr "上月"

#: plugin_core/class-reports.php:35
msgid "This Quarter"
msgstr "本季"

#: plugin_core/class-reports.php:36
msgid "Last Quarter"
msgstr "上季"

#: plugin_core/class-reports.php:37
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: plugin_core/class-reports.php:38
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: plugin_core/class-reports.php:39
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: plugin_core/class-reports.php:88
msgctxt "date filter"
msgid "From"
msgstr "从"

#: plugin_core/class-reports.php:89
msgid "From - mm/dd/yyyy"
msgstr "从 - mm/dd/yyyy"

#: plugin_core/class-reports.php:90
msgctxt "date filter"
msgid "To"
msgstr "至"

#: plugin_core/class-reports.php:91
msgid "To - mm/dd/yyyy"
msgstr "至 - mm/dd/yyyy"

#: plugin_core/class-reports.php:96
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: plugin_core/class-settings.php:87
msgid "MLA"
msgstr "多层次直销"

#: plugin_core/class-settings.php:143
msgid "License Settings"
msgstr "许可证设置"

#: plugin_core/class-settings.php:149
msgid "License Key"
msgstr "许可密钥"

#: plugin_core/class-settings.php:156
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: plugin_core/class-settings.php:162
msgid "Enable MLA"
msgstr "启用多层次直销"

#: plugin_core/class-settings.php:162
msgid "Enable or disable all MLA features"
msgstr "启用或禁用所有多层次直销功能"

#: plugin_core/class-settings.php:166
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: plugin_core/class-settings.php:172
msgid "Add dashboard tab to BuddyPress settings"
msgstr "将仪表板选项卡添加到BuddyPress设置"

#: plugin_core/class-settings.php:177
msgid "Enable Recurring Referrals"
msgstr "启用重复引荐"

#: plugin_core/class-settings.php:177
msgid "Integrate MLA with the Recurring Referrals add-on"
msgstr "将多层次直销与定期推广插件集成在一起"

#: plugin_core/class-settings.php:181
msgid "Chart Settings"
msgstr "图表设置"

#: plugin_core/class-settings.php:187
msgid "Enable Pan by default"
msgstr "默认情况下启用平移"

#: plugin_core/class-settings.php:192
msgid "Enable Zoom by default"
msgstr "默认情况下启用缩放"

#: plugin_core/class-settings.php:197
msgid "Number of levels to display. Defaults to the Maxtrix Payment Levels"
msgstr "要显示的级数。 默认为矩阵支付级别"

#: plugin_core/class-settings.php:201
msgid "Dashboard Tab 1"
msgstr "仪表板选项卡1"

#: plugin_core/class-settings.php:207
msgid "Enable Dashboard Tab 1"
msgstr "启用客端选项卡1"

#: plugin_core/class-settings.php:212
msgid "Tab 1 title"
msgstr "选项卡1标题"

#: plugin_core/class-settings.php:217
msgid "Tab 1 features"
msgstr "选项卡1功能"

#: plugin_core/class-settings.php:220 plugin_core/class-settings.php:247
#: plugin_core/class-settings.php:274
msgid "Affiliate Commission Rates"
msgstr "联盟佣金"

#: plugin_core/class-settings.php:221 plugin_core/class-settings.php:248
#: plugin_core/class-settings.php:275
msgid "Affiliate Earnings"
msgstr "联盟收入"

#: plugin_core/class-settings.php:222 plugin_core/class-settings.php:249
#: plugin_core/class-settings.php:276
msgid "Network Statistics"
msgstr "网络统计"

#: plugin_core/class-settings.php:223 plugin_core/class-settings.php:250
#: plugin_core/class-settings.php:277
msgid "Network chart"
msgstr "网络图表"

#: plugin_core/class-settings.php:228
msgid "Dashboard Tab 2"
msgstr "仪表板选项卡2"

#: plugin_core/class-settings.php:234
msgid "Enable Dashboard Tab 2"
msgstr "启用客端选项卡2"

#: plugin_core/class-settings.php:239
msgid "Tab 2 title"
msgstr "选项卡2标题"

#: plugin_core/class-settings.php:244
msgid "Tab 2 features"
msgstr "选项卡2功能"

#: plugin_core/class-settings.php:255
msgid "Dashboard Tab 3"
msgstr "仪表板选项卡3"

#: plugin_core/class-settings.php:261
msgid "Enable Dashboard Tab 3"
msgstr "启用客端选项卡3"

#: plugin_core/class-settings.php:266
msgid "Tab 3 title"
msgstr "选项卡3标题"

#: plugin_core/class-settings.php:271
msgid "Tab 3 features"
msgstr "选项卡3功能"

#: plugin_core/class-settings.php:282
msgid "Matrix Settings"
msgstr "矩阵设置"

#: plugin_core/class-settings.php:798
msgid "Network Stucture Settings"
msgstr "联盟架构设置"

#: plugin_core/class-settings.php:800
msgid "Default Parent Affiliate:"
msgstr "默认父联盟:"

#: plugin_core/class-settings.php:827
msgid "Max Width:"
msgstr "最大宽度："

#: plugin_core/class-settings.php:831
msgid "Allow Spillover:"
msgstr "允许溢出："

#: plugin_core/class-settings.php:840
msgid "Referral Settings"
msgstr "引荐设置"

#: plugin_core/class-settings.php:842
msgid "Direct Referral (level 1) Mode:"
msgstr "直接推广（1级）模式："

#: plugin_core/class-settings.php:844
msgid "Level 1 rate (as set below)"
msgstr "层级1佣金（如下所示）"

#: plugin_core/class-settings.php:845
msgid "Disabled - Rate set by AffiliateWP or other add-ons"
msgstr "禁用 - 由联盟或其他组件设置的佣金"

#: plugin_core/class-settings.php:850
msgid "Per Level Settings"
msgstr "每级推广设置"

#: plugin_core/class-settings.php:853
msgid "Payment Levels:"
msgstr "付款层级："

#: plugin_core/class-settings.php:856 plugin_core/class-settings.php:901
#: plugin_core/class-settings.php:938
msgid "Rate Type:"
msgstr "推广费类型："

#: plugin_core/class-settings.php:858 plugin_core/class-settings.php:903
#: plugin_core/class-settings.php:940
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:298
msgid "Site Default"
msgstr "网站默认"

#: plugin_core/class-settings.php:859 plugin_core/class-settings.php:904
#: plugin_core/class-settings.php:941
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: plugin_core/class-settings.php:860 plugin_core/class-settings.php:906
#: plugin_core/class-settings.php:943
msgid "Flat"
msgstr "固定"

#: plugin_core/class-settings.php:863
msgid "Default Value:"
msgstr "默认值："

#: plugin_core/class-settings.php:869
msgid "Default value is only used for empty per levels values below."
msgstr "默认值仅用于下面的空白每个级别值。"

#: plugin_core/class-settings.php:872
msgid "Per Level Rate Values"
msgstr "每级佣金"

#: plugin_core/class-settings.php:886
msgid "Save your settings if some levels are not displayed."
msgstr "如果某些级别未显示，请保存设置。"

#: plugin_core/class-settings.php:891
msgid "Team Leader Referral Settings"
msgstr "团队负责人推荐设置"

#: plugin_core/class-settings.php:893
msgid "Team Leader Referral Mode:"
msgstr "团队领导者推荐模式："

#: plugin_core/class-settings.php:895 plugin_core/class-settings.php:932
msgid "Disabled - No Commission Paid"
msgstr "已禁用 - 无佣金支付"

#: plugin_core/class-settings.php:896 plugin_core/class-settings.php:933
msgid "Enabled - Within Payment Levels Only"
msgstr "启用-仅在付款级别内"

#: plugin_core/class-settings.php:897 plugin_core/class-settings.php:934
msgid "Enabled - Outside Payment Levels Allowed"
msgstr "已启用 - 允许外部付款层级"

#: plugin_core/class-settings.php:905 plugin_core/class-settings.php:942
msgid "Percentage Remainder"
msgstr "剩余百分比"

#: plugin_core/class-settings.php:908 plugin_core/class-settings.php:945
msgid "Rate Value:"
msgstr "佣金值:"

#: plugin_core/class-settings.php:918 plugin_core/class-settings.php:955
msgid "Award single commission only (when inside payment levels):"
msgstr "仅奖励单次佣金（在支付水平内时）："

#: plugin_core/class-settings.php:924
msgid ""
"Use per level rate if higher (when inside payment levels and single "
"commission enabled):"
msgstr "如果更高则按层级佣金（当内部支付层级和单次佣金启用时）："

#: plugin_core/class-settings.php:928
msgid "Super Team Leader Referral Settings"
msgstr "超级团队负责人推荐设置"

#: plugin_core/class-settings.php:930
msgid "Super Team Leader Referral Mode:"
msgstr "超级团队领导推荐模式:"

#: plugin_core/class-settings.php:961
msgid ""
"Use per level rate if higher (when inside payment levels and single "
"commission is enabled):"
msgstr "如果更高则按层级佣金（当内部支付层级和单次佣金启用时）："

#: plugin_core/class-settings.php:1014 plugin_core/class-settings.php:1078
msgid "Parent Affiliate"
msgstr "父级联盟"

#: plugin_core/class-settings.php:1024
msgid "Start typing the affiliate's name to search."
msgstr "开始输入联盟会员的名字进行搜索。"

#: plugin_core/class-settings.php:1088
msgid "Enter the name of the affiliate to perform a search."
msgstr "输入联盟会员的名称以执行搜索。"

#: plugin_core/class-team-leader.php:76 plugin_core/class-team-leader.php:259
msgid "Team Leader"
msgstr "团队领导"

#: plugin_core/class-team-leader.php:275
msgid "Team Leader Rate"
msgstr "团队领导佣金"

#: plugin_core/class-team-leader.php:286 plugin_core/class-team-leader.php:546
msgid "Team Leader Title"
msgstr "团队领导职位"

#: plugin_core/class-team-leader.php:336 plugin_core/class-team-leader.php:518
msgid "Super Team Leader"
msgstr "超级团队领导"

#: plugin_core/class-team-leader.php:534
msgid "Super Team Leader Rate"
msgstr "超级团队领导佣金"

#: plugin_core/integrations/affiliatewp-buddypress.php:13
#: templates/admin/admin-charts-toolbar.php:28
#: templates/dashboard-charts-toolbar.php:33
msgid "Affiliate Network"
msgstr "加盟网络"

#: plugin_core/integrations/class-groups.php:70
#: plugin_core/integrations/class-groups.php:88
#: plugin_core/integrations/class-groups.php:327
msgid "Amount modified by MLA groups"
msgstr "多层次直销组修改的金额"

#: plugin_core/integrations/class-groups.php:98
msgid "Referral generated by MLA group matrix"
msgstr "由多层次直销组矩阵生成推荐"

#: plugin_core/integrations/class-groups.php:327
msgid "level not available"
msgstr "级别不可用"

#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:55
msgid "AffiliateWP MLA"
msgstr "多层次直销"

#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:110
msgid "MLA Settings "
msgstr "多层次直销 设置"

#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:291
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:334
msgid "Disable referrals for this product variation"
msgstr "禁用此产品变量的引荐"

#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:296
#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:339
msgid "Referral Rate Type"
msgstr "推广费类型"

#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:514
msgid "Amount modified by MLA global product rates"
msgstr "由多层次直销通用产品佣金修改的金额"

#: plugin_core/integrations/class-woocommerce.php:609
msgid "Amount modified by MLA group product rates"
msgstr "由多层次直销组产品佣金修改的金额"

#: templates/admin/admin-charts-network.php:9
msgid "Please Select an Affiliate Above"
msgstr "选择一位分销商"

#: templates/admin/admin-charts-toolbar.php:33
msgid "Select Affiliate"
msgstr "选择联盟"

#: templates/admin/admin-charts-toolbar.php:53
#: templates/dashboard-charts-toolbar.php:26
msgid "Enable Pan"
msgstr "启用平移"

#: templates/admin/admin-charts-toolbar.php:56
#: templates/dashboard-charts-toolbar.php:29
msgid "Enable Zoom"
msgstr "启用缩放"

#: templates/dashboard-affiliate-earnings.php:7
msgid "Unpaid"
msgstr "未付"

#: templates/dashboard-affiliate-earnings.php:8
msgid "Paid"
msgstr "已付"

#: templates/dashboard-affiliate-earnings.php:14
#: templates/dashboard-affiliate-reports-referrals.php:36
msgid "Referrals"
msgstr "推广"

#: templates/dashboard-affiliate-earnings.php:20
msgid "Earnings"
msgstr "佣金"

#: templates/dashboard-affiliate-rates.php:14
msgid "Commission Rate"
msgstr "佣金率"

#: templates/dashboard-affiliate-reports-referrals.php:43
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: templates/dashboard-affiliate-reports-referrals.php:44
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/dashboard-affiliate-reports-referrals.php:45
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/dashboard-affiliate-reports-referrals.php:46
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/dashboard-affiliate-reports-referrals.php:67
msgid "You have not earned any referrals yet."
msgstr "你还没有获得任何推荐。"

#: templates/dashboard-network-statistics.php:14
msgid "Affiliates"
msgstr "联盟ID"

#: templates/dashboard-network-statistics.php:15
msgid "Unpaid Referrals"
msgstr "未付推广"

#: templates/dashboard-network-statistics.php:16
msgid "Unpaid Earnings"
msgstr "未付佣金"

#: templates/dashboard-network-statistics.php:17
msgid "Paid Referrals"
msgstr "已付推广"

#: templates/dashboard-network-statistics.php:18
msgid "Paid Earnings"
msgstr "已付佣金"

#: templates/dashboard-tab.php:6
msgid "Your Commission Rates"
msgstr "您的返现率"

#: templates/dashboard-tab.php:15
msgid "Your Earnings"
msgstr "您的佣金"

#: templates/dashboard-tab.php:24
msgid "Your Network Statistics"
msgstr "您的统计"

#: templates/dashboard-tab.php:36
msgid "Your Network Chart"
msgstr "您的层级图表"

#: templates/dashboard-tab.php:51
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "AffiliateWP - Multi Level Affiliates"
msgstr "AffiliateWP - 多层次直销"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://clickstudio.com.au"
msgstr "https://clickstudio.com.au"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Adds multi-level referrals to AffiliateWP"
msgstr "向AffiliateWP添加多层次推介"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Click Studio"
msgstr "Click Studio"
